{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_027563",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002159515?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 절물길독채펜션"
    },
    "text": "菜園と庭があるペンションです。 みかん体験は11月以降可能です。 ペット同伴は不可能であり、イベントとしてはチョルムルギルペンションみかん狩り体験イベントがあります。 イベントでは新鮮な済州みかんを摘みながら思う存分お召し上がりいただける機会が与えられます。 体験後はラッピングも可能で、ラッピングの場合は全国宅配便でもお送りできます。 入室は15:00で、退室は11:00です。 ピックアップは不可能であり、バーベキューのための炭とグリルを利用したい場合、4名基準で20,000ウォンの現地決済があります。 幼児は基準人数に含まれ、最大人数を超えることはできず、5歳以上から追加料金が発生します。 インターネットは無料Wi-Fiを使用でき、愛犬同伴はできません。 その他に駐車場があり、入室は15:00で退室は11:00です。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションにはどんな施設がありますか？",
            "answer": "菜園と庭があります。"
        },
        {
            "question": "いつからみかん体験が可能ですか？",
            "answer": "11月以降可能です。"
        },
        {
            "question": "ペット同伴は可能ですか？",
            "answer": "ペット同伴は不可能です。"
        },
        {
            "question": "みかん狩り体験イベントはありますか？",
            "answer": "はい、チョルムルギルペンションではみかん狩り体験イベントがあります。"
        },
        {
            "question": "イベントでは何ができますか？",
            "answer": "イベントでは新鮮な済州みかんを摘みながら思う存分お召し上がりいただけます。"
        },
        {
            "question": "みかん狩り体験後にラッピングはできますか？",
            "answer": "はい、体験後にはラッピングも可能です。"
        },
        {
            "question": "ラッピングしたみかんは全国宅配便で送ることができますか？",
            "answer": "はい、ラッピングしたみかんは全国宅配便で送ることができます。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "ピックアップサービスはありますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ピックアップサービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "バーベキューをするための炭とグリルを利用する場合、料金はかかりますか？",
            "answer": "はい、バーベキューのための炭とグリルを利用する場合、4名基準で20,000ウォンの現地決済があります。"
        },
        {
            "question": "幼児は人数に含まれますか？",
            "answer": "はい、幼児も人数に含まれます。"
        },
        {
            "question": "幼児を含め最大何人まで宿泊することができますか？",
            "answer": "最大人数は幼児を含めても超えることはできません。"
        },
        {
            "question": "インターネットは利用できますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiを利用できます。"
        },
        {
            "question": "ペット同伴は可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペット同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 266,
        "QA": 464
    }
}